想揾番個青梅竹馬

但淨係知佢中文名
連英文名都唔知
小學二年級分開左
facebook簡正大海撈針
有無人提議下點做

樓主幾時比狗屌？

樓主幾歲

中學都grad埋

油麻地 ？

咁中文名係咩呀

唔係 係屯門

名又冇，邊間學校又冇

梁安喬
無記錯係讀梁周順琴

巴打 過左去就算

哦，右邊lin頭側邊有粒墨個個丫嘛

搵我咩事？